溫書一個鐘頭書就想拎100分仲敢講有付出就會有成果?

溫一個鐘頭書就想拎100分仲敢講有付出就會有成果?

標題多左個字